工程轉工加幾%人工

Sub仔15.5k->21k

sub 仔 , 14.7k --> 17.4k

做左幾耐轉

1.5k clo/ta —>pt9

做咗幾耐

想轉..但無公司請

Ws2?

Consultant 22k- client > 28k
4年經驗

咩行頭？

Ive Civil ocert

想問小弟岩岩入行四個月
想問冇花紅雙糧果啲係咪正常架...

po-rata

pro-rata

Main con 13k 3年經驗 > Consultant Pt16

邊間開到咁高

應該係話本身間Main con壓價壓得太低
但我又傻更更做左一年又一年
返第二年出去見左幾份工 對方都出有25k

Main con 都轉 client ，好難搵

一句講晒 無200%咪撚轉

加到2m

$9000 ＞ $12000
多年前sub仔

講埋做左幾年 我1年

出現了